我真係好鐘意返工

下次係港鐵發夢如果有人噪話阻住佢，可以試下一齊嗌“鬼上身 鬼上身”，嗌到佢走/無引。
唔駛正面衝突